百佳加價加到啲食物好貴

麵、薯片、乳酪、杏仁奶.....連其他嘢好多都加到好貴，其實關唔關疫情事，好似發災難財咁

百佳一向都markup 咗一gut

知道你有1萬蚊